笑撚死人，見到篇文話藝人無錯喎！

見到篇膠文同大家Share吓
笑到我腸都跌埋出嚟

1 劉德華填海論

唔好因為一個意見，否定半世誠懇勤勉

劉德華一直嘅形象都好好，好到有「民間特首」嘅稱號，喺香港，「劉華」仲更係勤奮努力嘅代名詞。但喺上年年尾，劉德華義務幫團結香港基金嘅《讓下一代看見》做旁白，出聲撐東大嶼填海計畫，俾人狂數咩都唔識亂咁講，聲名一夜間變到好不堪。其實大家立場可以唔同，但唔應該因為咁而否定優秀人格，一單還一單，劉德華喺好多方面都係一個榜樣。

2 鄭欣宜身形受攻擊

不要低頭，光環會掉下來

鄭欣宜咁多年嚟，都冇咩觀眾緣，成日俾人喺網上奚落，仲攞佢身型嚟做攻擊武器，人哋女仔嚟㗎，你估真係可以唔介意咩。當成個香港都拎佢變肥變瘦嚟做新聞，你諗吓個壓力可以幾大喇！好彩欣宜諗通咗，唔再在意唔友善嘅目光、言論，就好似佢首《女神》嘅歌詞：「人類看不起，我都好看。」放低標準審美觀嘅壓力，勇敢做自己，為自己而活。

入面仲有好多膠人膠事
大家無聊入去睇

搞到一街pk客以為自己大撚晒
應承自己結婚會公佈結果瞞婚
支持東大愚禍害香港
請問邊忽係榜樣

真正膠文
入面得Eason我覺得無錯

對賭仔係榜樣

連一張source都無
仲衰過看圖作文

都唔撚知咩網
好似係台灣公司